[鯨魚🐳]OUHK 公大討論區 #歡迎鯨大新生 Jupas/non-jupas

我見之前嗰個post 沉咗 唯有開個新嘅
我自己本身讀攝影 所以有問題都可以問下
例如reg day , ocamp , soc etc

我哋亦都有個迎新telegram group
可以入去問下

幫下你

14號去唔到 仲可以點報ocamp

我見ig fb search ouhk 已經一大堆學會ac出咗嚟 你可以試下睇 可能有講點報
btw會有好多靚女相

其實遲啲學會就會有網上報名
如果你想親身報名都可以11號報
你想去邊個ocamp?

自資學位Tran 過黎難唔難,好認真讀,GPA 會過3.5. Thanks Ching dse 16分

想問依家報ou hd係咪都會照收？thank you

新人

Hello

副學士要上公大 GPA大概要幾多？dse英文一定要3？
利申讀HKCC

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

其實二點幾以上已經可以

做咩開新post 你推返之前果個上黎未得lo

hd呢?
仲諗緊報唔報

來緊Top up入OU BBA year 3 (mahor management)
有無巴打可以講下有邊個老師唔係伏

歡迎大家一齊無hall住

黃玉山我屌你老母！

我形住我知你係邊個

Hi 浩

浩大師

公大只收gpa 3.0以上,3.0以下個D咪打飛機啦

我唔係5p架

痴撚線我以後轉ac

浩大師 你好

好似2.5都會收 不過可能都係睇科喇

你唔好逼我
K生

Ou唔係U呀,鯨魚唔係魚呀,熱狗唔係狗呀,飛機杯唔係飛機呀

internet 或者 competer engine 兩科點睇

阿浩

In完之後 佢Sd左email 黎問我接唔接受year2 我接受左 到依家成個禮拜都未有正式offer 好驚

佢係咁架啦 OU好慢架

因為第二間就快要交野 我怕ou最後無俾offer我

OU同鯨魚有乜拏棱呀？

有咩OCAMP好玩

有揸波,奶閪玩

1.9都入到啦某啲科

Pho soc Ocamp
利申：打手

我想問幾時係reg day?
利伸經non ju入左year 3

11/8

你講緊遙距呀

ft課程黎基本上ou大部分科都收得低除咗nursing,social science

收皮啦,大家唔好信佢,FT只收GPA3.0 Up

繼續自己打飛機啦，有frd2.1都入ou

我想知係咪要reg day完先知自己個student num 跟住先開到email同用個myouhk?

係呀

Thx 巴打

邊個camp 咁淫
但我毒撚

其實已經有辦法知道學生NUMBER

[/quote]
你po J圖去第二度 唔該你

推走佢

條友做爛市

我地已經有個Creative Group 比讀攝影丶廣告丶創意寫作同動畫嘅同學
有興趣可以入嚟問吓野

nonju一早交晒學費有email有myouhk
學生相都up埋
如果唔報ocamp係咪可以唔駛去regday

有註冊信拎架
同埋ocamp好好玩架

唔拎係咪冇所謂?

你之後要唔要申請貸款啊？

睇interview status 個到咪有student number囉

其實學費有無得用信用卡比錢

冇

有無人知non jupas translation interview 會問咩
同埋有無wrritten task

要up 學生相架

學生相唔用粉紅色得唔得,同埋係咪會寄比你

商科ocamp Ssba 好定ssmm好

要

唔用粉紅色絕對得

真係冇乜幾個會用粉紅

前幾日交完學費
係咪要up 學生相？

Size要求係咪去影相鋪同佢講就得？

咁多年都無
Btw jc架升降機整返好未 整左成年

學生證係咪會速遞去你屋企架？

普通證件相咁嘅大細

其實我個人來講 拎完註冊信同埋其他文件
知道自己帳號密碼 報埋ocamp 再up學生相都未遲 因為其實唔趕

你發夢啦

咁幾時有得拎？
唔係冇學生優惠

除咗學院reg Day OU自己本身有一個開學禮
如果你返去參加的話就有學生證拎(早upload)

ssmm d女正d
但ssba咩商科人都有

開學禮係幾時？我睇ou email仲未有

你就係要返到去reg day拎咗啲文件 你先會知
多口問句 你咩科架 諗住搵啲咩ocamp 報？

每年都唔同架 最主要都係睇返reg day派俾你嘅資料

原來已經答咗

8月29 開學禮

0分重作

兩個星期前話year2適合我 我接受左 依家都未有消息

完全唔知 幾時reg day
淨係比左錢 又唔知要做乜

8月11號non jupas reg day
8月14 號係jupas reg day
記得嚟報ocamp 拎注冊信
同upload 學生相

我睇完佢地ig ssba好似大D

11號唔係淨係orientation咩? reg day黎?

Year3 entry 護士

邊到有得睇

Reg day

我上年就係email度睇
利申：jupas 人

你自己本身個電郵地址有冇收到啲資料？

我nonju 入... 但係乜都收唔到...

Ou我識人high diploma cgpa 2.1 都有yr1 offer
話過3先讀到個啲發生咩事

我想問ou洗唔洗自己揀時間上堂，定係有張時間表比你

有時間表
但通識科目自己揀

如果有問題都可以入tg group 問下我地架

想問點LOGIN MYOUHK?
新生係咪未派account?

之前三月幾in左次translation, 而家另一科叫我聽日又過離in
真神奇

請問translation interview 係in咩
同埋有無written test

無written test
上次係兩個professor in我一個
都係問大路野，例如點解要讀呢科，讀完諗住點樣，對個科有乜認識

遲左交學費 咁就收左500

咁ba幾點

問多次，11號有冇ocamp 搵人

咁係咪每一個學生都要上通識？

睇返課程要求

我話你知 識玩一定係玩pho soc ocamp

然後認真答你問題 11號已經會有攤位俾各位報ocamp

Yr3 entry洗唔洗讀通識course?
同埋timetable係幾時出架？ thx

11/8係Non Jupas reg day
14/8係Jupas reg day
兩日都可以報ocamp 喺JC一樓就有啦
行哂成個一樓可以拎一杯pacific呀Freshmen
我會覺得報自己科嘅細o 再報一個興趣soc (興趣soc例子: pho soc/扶青/film soc/天文/xx文化研究)ocamp就夠
報大o預自己同班人唔會太熟 因為始終唔同科

利申：上年去咗大o 同自己科細o

過3係year 3

有冇ching知ou 護理學hd大概收幾分？

19-21都有
自己問返嚟

今年pho soc轉左做系會了！本科生歡迎參加本科ocamp 但其他科目嘅學生都可以參加架！ 但係名額有限 欲報從速！

想問 non-ju reg day 有咩搞？
係咪一定要到？

自膠 睇唔到係HD

Sorry樓主 讀緊其他school 唔記得人院有咩科

聽自己program嘅簡介 其實多數聽唔入耳 又聽唔明
仲有報ocamp

記得一定要報自己科個camp 識多d同學有梳屎攞有著數
上年reg day聽左d唔係自己科既人講話咩莊員都係你嗰科 毒撚仔唔識拒絕去左個唔係自己科既camp
哂錢又哂時間 識左班開左學冇幾耐已經唔會say hi既人

所以本科很重要 另外仲可以補多一個興趣學會ocamp 咁就完美喇
利申：大O太伏

咁政政可以報邊個camp

Em....政政摺咗soc

有frd升yr3,2.0就得

同埋非三大某啲科yr3都會收2.8，2.9啦ou點會過3先入到yr3

咁non ju ba reg day係幾點

Ou校網搵搵 好似有的 但未update
等吓信啦

咁姐係有冇reg day

學會成員表示 學生會話11/8係non ju reg day

Where is B&A school

Interview完
係咪有得in 一定會有offer

要登記?

Student applied Social studies 呢個囉...頂住先

Yes

4s?收左皮啦

大O camman 表示
大O唔伏架
又有公大黃曉明
又有大把靚組媽

下莊E試下唔好咁

又唔到我地食

其實有無得用信用卡交學費儲分

我今年2.幾都收
Year 2 entry

實有機會既
利申我乜都冇

但係我google有啲又話咩網上付款可以信用卡

好似話得ou credit card可以分期交學費
戴定頭盔 我唔識用credit card

咁有無得用其他卡 full pay

無知一問
如果入左hospitality，係報邊個ocamp嫁？

Nursing

人地讀酒店 under business school
就算唔叫人報商科soc都無可能叫人報nursing
定你以為有hospital 就係關醫院事？

我查完google translate就知仆街了 Sor

如果你個user name 唔係亂改 希望你應該花多d 時間讀下書

有心迎新係好 但基本問題都答錯只會丟ou架
.
唔好成個腦淨係得上莊搞ocamp 希望你到時唔好淨係同fm 講上莊搞活動 大學有更多有意義既事情去做

想問ou it 有冇ocamp嫁？。。。

嘩 咁快狗咬狗 今年soc屆真混亂
P.S.我想知你完美嘅人生是咪冇錯誤

comp soc 算唔算it ocamp

笑到仆街
Hospitality係咪management科?
係嘅話我估係ssmm

雖然巴打答過我問題

但真係好好笑

我勸你都係唔好去

究竟下年有幾多條女入黎comp讀呢

ssmm咩soc黎嫁？俾management報？

商科soc 我都係讀management 但我想報saba個個ocamp

報ssmm好似識到上堂fd多啲？

btw saba咩soc黎

Non jupas 入IT YEAR 2留名
Ocamp對我嚟講可有可無
唔好嘥我時間

saba係商科其中幾個大soc 之前叫ssba

都話個腦唔好得上莊 我業都畢左

就係以前掛住上莊玩 錯過好多野

衣家悔不當初 明未呀 soc界朋友

有冇人放左ou nursing sssdp有interview ？

General nurse

點解既？ 我non jupus 入year3... 好驚入到去識唔到人

8月3 in完
幾時會有offer

冇得in係咪代表冇offer？

想問有冇巴絲係19號in嘅已經有offer ？(唔包括商科)

想知男女比例係幾多
但唔係可以玩d細ocamp 咩

應該同你一齊上
你第一堂係度大叫 IT狗做到嘔巴打在不在
我過黎同你坐

我都係

13年畢業路過

你地係comp sci 定internet technology 🤔🤔

多數係
OU得返Nursing可以拎出黎講下
所以都幾睇interview

internet technology

大聲呼喚我吧

得IT狗上連登

有無人知Animation and Visual Effects interview會點in?
利申: Non-ju

上年jupas&nonjupas都係hea同趕 Group meeting
自介 講下點解要報呢科 對呢科有咩期望 portfolio都唔係好想睇
今年jupas好似有問寫小說同寫動畫劇本有咩分別
其實都係用中文答 輕鬆啦
利申：唔係non ju 當參考啦

攝影系得個三四十人洗春玩ocamp咩
仲要喺你班摺友搞嘅 玩手指咩師兄

Pho Soc Ocamp 嘅魅力你未玩過唔會明
利申：攝影學會唔係剩係得讀攝影嘅人 仲有其他科嘅人都會參加

就喺玩過先叫人唔好去
如果喺系會嘅制度就唔會有其他major嘅人玩喇

打手出末注意

咁你嘅邏輯更加有問題啦
你玩個攝影學會ocamp 但你又唔係玩過嚟緊嘅攝影學會ocamp 你又會知道質素係點
同埋你唔使咁大隻紅色字寫出嚟打手

因為我從頭到尾都講緊自己係打手

每個學會做好自己嗰個ocamp算囉
係都要攻擊大家
奉勸各位fm相信自己眼光 依感覺報名啦

咁多位IT DOG有冇諗住玩咩OCAMP

上年玩過嘅人我都識，依架佢哋上咗莊
咁按邏輯思考，我是咪都知佢哋嘅質素先
我寫你係打手又合邏輯啫？反正你都承認嘅

打手發嬲阿 ？

拿！！班人未上得成莊都已經走咗嗰莊員
小唔小圈子就睇閣下點諗喇

各位fm唔好太快俾人拉去booth報ocamp
Ou好易識到人，尤其creative科
成班得幾十條友，點會識唔到

攝影學會一定要買相機？

後面2條仔都無相機呀

一班邊到得幾十條友
返學上lecture 先計既我冇野講

玩過邊年呀
講黎聽下
不如講下你玩pho soc ocamp係邊個campsite玩？

聽聞走咗嗰個莊員係佢老母唔俾佢上莊先走喎

應該都唔少

同埋唔好報錯ocamp
比較文學係報translate ocamp會啱d

希望呢個POST幫到大家!

Ou嘅 中文系 掂唔掂

好多9717新生
祝你地好運
利伸 今年grad
當年好後悔比左5舊木玩comp ocamp

Ou gen nur
大家好。。。

讀四年之後又係一條好漢

五年喎

我都入了Ou mental nursing🙈 易唔易tran去其他U嫁😭😭

同問

有無手足係ou econ

甘如果mental nursing報咩camp好？好驚伏

有冇ching讀緊廣告？想知好唔好讀

Mental nursing一般都報返nursing ocamp
如果想識其他科既人就可以報興趣學會/大o(學生會搞既ocamp)

Yr1揀gen(通識科）記住揀最易黎讀
1字頭既科 谷爆yr1個GPA

Sem1完左可以申請其他U non ju 有機會有interview
但OU yr1tran既機會低 同埋city收最多non ju
所以yr2係關鍵 同埋jupas有6.5或以上都有幫助 好似係

無知一問咩係jupas 6.5
同埋ou gen nur轉其他u nur易唔易？
係咪要由yr1讀起？

絲打係咪想tran u

係 同路人

好似未聽過成功例子 我已放棄

玩non jupas都唔得？

Non jupas都係比hd asso架咋 ugc tran ugc機會極微 一齊係ou自摺算啦唉

絲打對護士有冇興趣咖？

我係一心想讀nursing先放ou

咁都可以啊 出到黎大家一樣都係rn牌
冇分別咖喎

我明白呢個道理 但同你一樣過唔到心理個關

19分得OU專業會計offer之前in過樹大社會學有offer
呢個好啲定樹大好啲

唉係啊 其實我最care都係ulife hall life

如果我想tran 有無soc識到其他U d人?

係咪一定要Registration day個日報？

18分 ou 中文 offer
住好遠 一來一回無兩個幾鐘
仲讀唔讀好

借問聲幾時reg day

14號 同依加nursing society嘅ocamp已經可以online報

入樹人 悔終生

就快有google form 報名表架啦

你覺得真係咁易過3.5 我就覺得你到時會收皮 發下夢好喇

online個d可以係邊到揾到 唔係好識
Nursing camp會唔會識到其他U d人？(想問下人睇下tran唔tran到)

自己睇吓jupas intake幾多再決定玩唔玩ocamp
收生得幾十人嘅真係唔玩都冇所謂

仲有千其唔好去reg day俾啲學會嘅人捉住你報ocamp
好多人水你入去個陣都話自己個學會好多你既師兄師姐
但喺實際玩完ocamp好小會再聯絡
學會搞完ocamp之類嘅迎新活動就冇乜搞作

nur soc唔會識到其他u既人，全部自己友，但我覺得都值得去既。但年年都好快full 有個soc叫扶青，年年都有幾多nursing member，佢地好似同外校好熟，興趣soc嚟既，其他唔太清楚

我見到nursoc ig bio有ocamp link

想問下 呢d camp大約收幾錢？小弟做U記揾得一般般

大o伏唔伏架

想知如果報 nursing 扶青同大O會唔會好貴🙈

nursing $750
扶青 $580
大o $580
大家都兩日迎新日+迎新營

Nursing都係一樣日子點解甘貴既？

請問個兩年會藉有咩用？

出placement做body check有discount

想問下Social studies in d咩
今日先收到interview

但唔係讀5年咩？2年後個會藉點算？

唔伏呀 我同幾個同組既變左best friend

OU 定asso好

學到嘅範疇都多啊呢科

想問下扶青到底係咩 上網搵完都唔係好清楚

我上ig見到可似叫咩linkgus 都幾多野玩 但都唔係好知乜黎 志在識下校外人: o)

想問係咪全部camp都有spy?

咁其實11號個reg day係咪唔一定要返？定係有文件會派？到時先會知email ac？因為到依家都未知點login

會有文件講 email ac 丶學資處etc

Thanks！姐係要到時拎咗佢份文件先可以login？依家未login 到 ？

要拎左文件攞到學生編號先有得login

唔一定所有camp都有

入左Nursing既巴絲
我開左個Whatsapp Group 可以係下面個google form度打名 大家入黎圍爐傾下計

打錯 係ielts 6.5或以上

Nursing唔清楚啵
聽過個例子yr2accounting tran過去city讀多年yr2
通常都要你讀多年 yr1 tran應該都係yr1 offer

唔得閒追post
勸大家入ou前諗清楚
有問題可以tg搵我

利申： ou社科 year3

大家快d去google form填資料 暫時得十幾人 有師兄師姐入埋group解答大家問題啦

Creative科可以入嚟吹下水喎

ou translate伏唔伏
諗梗呢個定係讀city 自資

求意見

因為nur soc 好似話會去黃宜洲搞 (至少上年係)

好多soc 都有搞啲joint u 嘢， hiking soc, nursoc 都有，上莊嘅話就一定識到咁滯

Nursing同學仔報完Nursing Ocamp首選一定係天文，天文ocamp 係OU出哂名多nursing同學，連莊員都有一半係讀nursing 。
正所謂：Nursing人，玩天文。

鐘意JointU活動既同學就更加要玩天文，天文每年都會有聯大天文計劃 ，可以識到其他U既同學仔 ，包括CU，UST，Poly，City。

仲有好多其他觀星活動，聯soc onight，快d加入天文學會大家庭啦 。

幫手推一推

[隨便問] OU 老屎忽，你問我答。

有興趣問野可以問我

有冇soc page

ocamp就講少少啦
通常分大o、系soc同興趣soc既ocamp
大o即是由學生會(幹事會)搞既ocamp，
系soc就係你所屬果個系/院搞架啦，
興趣soc ocamp就係任何人都可以參加(或者叫歡迎參加)既。

大O往年評價都麻麻地，佢賣點係人多同大包圍。
之不過雖然話你識既人可以係來自唔同學系，
但如果你想識返自己既同學就好難。
收費方面一定貴，但今年CAMPSITE好似係高質既。
言歸正傳就我就唔推薦毒摺參加，因為識唔到同學又貴，
而且我覺得有更好既選擇。(除非你係諗住上莊/上SU既)

系SOC就正路野黎既，賣點係識既全部都係你既同學/同學院既。
有D 系SOC就會收埋唔係自己系既人入去玩既。
唔係所屬系又唔想JOIN既話唔洗聽佢地講咁多。
咁我推介返兩個必玩系SOC:
SSBA - 院會既OCAMP，年年都好多人玩，全部商科人
NURSOC - 年年收爆，要抽簽既，名額有限，建議NURSING 新生報，包左既會藉好有用。
中soc - 中文系必報，原因係往年都唔差 應用中文系同中文系都可以報。

興趣SOC就五花八門既，簡單D講就乜人都收，賣點就字面啦，識到同興趣既人。
但係真心想講，好多劣質既興趣SOC，唔好貪人多souvenir或者甜頭就落決定報。
劣質既唔開名喇，大家小心d，我就推介下幾個值得玩既︰
1. 扶青 - 扶輪青年服務團，nursing報唔到既可以報呢個，
因為往年多nursing人報。
呢個soc算係大soc黎，所以ocamp都唔會差，有保證，
參加者係乜人都有，校內校外人都有，可以比大家識人。
呢支soc會定期搞d岩青年玩既活動，
唔會話收完你會費之後呃鳩你。
不過自己衡量下啦，d活動都唔係個個岩玩 ，報之前睇清楚

2. 天文 - 天文就都係nursing人多，同扶青一樣，都係多nursing人報，可以一試。
佢年年都有搞聯校天文營，又係同扶青一樣可以識到校外人，
所以想識多d人都可以玩呢個camp。
會費印象中唔貴，所以相對上，搞活動方面呢枝soc係少d。

3. hiking - 鐘意運動，遠足大自然就參加呢個，佢有個joint-u wild camp幾值得玩，年年評價都唔錯。
hiking soc會費都唔會係呃人，成日搞行山，
山系男女有興趣都可以join。

講住咁多先，利申依屆冇上莊非打手既升year4既ou仔

衣家無上姐係以前有上 扮哂中立咁
淨係介紹某幾個

或者我再補充，
我冇上過莊 但係參與過唔少ocamp

講ssba唔講ssmm
講天文唔講電影
講hiking 唔講羽soc

講咁多做乜 係志在搵gpmate飯腳咪玩返自己系個camp囉 有多個錢想食女食仔咪玩下興趣soc果啲mk camp囉

呢個真 駁唔到

冇靚女又冇靚仔

ssmm冇ssba咁大
film soc d戲飛次次都即日出 愈黎愈少 愈搞愈差
羽soc? 呃完會費搞過咩活動
唔想唱d soc 先唔講任就下下窒住晒

天文學會fb：Student Astronomy Society of OUHK
天文學會ig：ouhkastro5_astropia

有興趣既同學仔可以填googleform報埋ocamp ，一齊加入天文大家庭啦

ssmm收得無咁多人所以就唔好？你要搞清楚佢地收生對像先
同埋你係講緊ocamp 我先提呢幾個
如果要講routine 活動大把soc 可以再講
但單以ocamp 黎講film soc 幾年黎都同天文齊名
羽soc ocamp 過往都搞得ok hiking 反而成日撞天氣唔好
仲有 得罪講句 你無上過莊 淨係玩過幾個ocamp 可以有幾熟人？

好詳細喔

有無人揾到扶青同hiking d link 唔知要打咩關鍵字

扶青ig: racou_linkgus
Hiking ig: ouhk_circle

首先我如果要介紹晒、推介晒所有ocamp既我諗我打到聽日都未打完
SSBA我之所以推介係因為近年SSBA都收好多人
亦收到唔少好評 我先推介比大家 唔係話其他SOC 例如SSMM 搞得唔好
再之後就係filmsoc，如果有睇今年soc界既野我諗你都知架啦，
衰野唔多講，
羽soc ocamp過往雖然唔係差，
但去ocamp就要買埋成個package，
你個package包埋會費，玩完個ocamp要諗下點用個會藉，
所以先寫埋filmsoc同羽soc。
至於我雖然冇上莊，但係唔代表我乜運作乜野都唔知，唔會搬資格論出黎講。
講到尾我打咁多野都唔係要踩低人地soc黎幫其他soc做打手，
我只係打d野黎比班fm參考下，所以我亦都唔繼續講其他soc，亦唔會再回你。

Sor真係搵唔到hiking fb，淨係搵到扶青，可能要其他巴絲幫手

點解要參加扶青🤔❓好問題❗因為扶青出名Joint U活動多！🏫聯校Christmas Ball❄💃聯校Camp⛺聯校High Table Dinner🥂呢啲活動係基本啦😌💓除左識到自己U嘅人之外，仲可以識到八大同其他院校扶青團嘅朋友仔！👅包你行個旺角都要say幾十次hi！🤤
仲有喔！😍扶青一年會搞十幾個唔同嘅活動比各位同學仔參加識朋友仔，仲可以一齊做社區服務🏩，而且仲可以學翻幾門手藝跟專業人士學野🍾，更重要嘅係我地會衝出國際✈️，去其他國家幫助有需要嘅人，識下唔同國家嘅朋友仔tim！😻🤝
扶青Ocamp，可能係世界上最好玩最Warm嘅Camp🔥你，仲有咩理由唔Join扶青阿！😆❤

🚩Regday
📆日期：8月11、14日
🏫地點：香港公開大學銀禧學院1樓 號攤位

🚩Onight+Oday
📆日期：8月17、20日
🏫地點：香港公開大學

🚩OCamp
📆日期：8月22-24日
🏫地點：長洲救世軍白普理營

🚩費用
Onight+Oday：$580
Oday：$70

聯絡人: 細包(營長)6572 4935
garvin(副營長)6432 8522
Jessica(副營長)9145 3418

報名link:

淨係搵到呢啲，希望幫到你
條link好似係可以報埋其他soc

Thx d soc 個contact好難揾

你咁都叫無踩？ 又話ssmm 唔夠人大 衣家又講film soc 支莊點點點 又話要睇埋羽soc 成個package
我就真係由頭到尾都無踩 亦都無推薦任何一個 因為導致一個camp 好無玩既理由太多
另外 你話要睇成個package
大佬 係人都知d 會費係收黎boost profit
有心玩佢d routine 活動 遲d 再join 都得
報ocamp 果下根本就唔洗理佢日後既活動
因為衣家係求ocamp 好玩同埋識到人
我唔係想同你資格論 但唔講呢d 點知你有幾多認識
我係保障fm
利申 玩過十幾個camp 既死老鬼

如果網上報左但後尾唔去唔比錢會唔會被屌

我都唔想再同你繼續糾纏落去
屌 我唔想踩先唔講又話唔講 講點解唔講又比你屌我踩人
你想點呀師兄 我有曾幾何時講過我剩係玩過幾個camp
你玩ocamp比咁多錢人地話包乜包物 咁係咪要清楚了解晒d野呀
講到尾 都係推薦幾個soc既ocamp出黎比fm
唔想再同你拗

你唔入錢佢係咪唔會confirm既
你入左錢唔去通常做法係會聯絡你幾次問你去唔去
你唔去佢都唔會屌你既 但你唔去就冇得退錢架喇

唔該哂
我見扶青個ocamp form要填學生編號
但依家仲未有喎

依家應該真係未知學生編號
漏空佢應該就得(?)

聽講創行都幾好，有冇ching 講下

保證中soc 三不屌！
1. 報咗話唔去唔俾錢唔屌
2. 報咗俾埋錢唔去都唔屌
3. 報咗俾埋錢去埋更唔屌

ig：ouhk_chinsoc

Hi Kwan to

補充多少少比對天文有興趣既同學仔參考下 ，以下係天文學會新鮮出爐既活動概覽附帶靚靚ocamp poster ，（為免洗版我決定Po link）

我都估到係佢 ，大家認到就算，唔好相認

邊個系多女仔

Ocamp幾時截止報名，學院話21/8先派offer

Yr3 entry讀一年畢業可唔可以報

可以ar Year3 entry既同學仔記得11號黎OU銀禧學園一樓42號攤位參觀下天文學會個booth ，有興趣可以即時報名。

兩個老鬼係到嘈
比下人地現莊做promote啦

原來都有政政同學😭

廣告好多女

黃曉明先係最大既伏

屌屌屌！唔好開名

由instant嘈到黎連登
因住嚇親啲fm

睇唔慣佢抽幾個camp 出黎就扮哂代表 變相抺殺其他camp 明明有哂preference 又扮公正

扶青個camp仲平過nursing 既

我啱啱上去報唔洗wo 佢地應該改左

冇preference點推薦
唔抽唔通打晒
我冇扮公正 我只係將我既preference 講出黎

同咁多位fm講聲sorry
上面我係激動左 唔會再嘈落去
而我推薦既未必係最適合大家
始終年年唔同
大家記得行耐啲格下價考慮下睇下佢地啲野先落決定

咁我都報一報先

HIKING SOC 好似唔錯

有冇人19號interview 依家已經有offer？

有preference 咪係打手lo 一開頭又話非打手
你好好地好似其他人咁認打手我就唔會抽秤你
一係你就打哂全部興趣soc (學系soc 幾伏都要報架啦)十幾廿個姐 你覆得我咁多 有心打一早打哂

真係好撚煩
得喇你贏喇
FOCUS返幫FM好過啦

想問下有無BBA 既同學仔可以揮手？ 今年20分on99 take左offer

20分做咩唔asso？

Asso不了

各位電腦系新生可以join telegram group

我上年都係20分入ou bba
真心到而家都有後悔唔讀asso (唔係bba)
呢一年聽好多bba都話想trans u 又乜乜柒柒
最後都係留咗喺度
學個ou師兄話 其實你努力入到a team 好過你喺city poly讀得差乜都無得去
加油 有咩都可以喺個post問我哋

唔伏過唔識咁多comment
有心上莊嘅fm 去多幾個ocamp識人無錯
前提係afford得起

Hi Nur 9 難d唔知你係邊個

基本上本科ocamp加個興趣soc都夠

再次輕輕一推
讀創意寫作丶電影設計及攝影數碼藝術丶動畫同埋創意廣告嘅freshman可以入嚟呢個telegram gp 去問下師兄師姐問題

去太多
荷包又乾 個人又攰

如果英文係lv3近lv4或以上 又輕鬆考18分以上 asso幫你入返8大 最緊要英文屈機

你自己食咗條網址啊

無知一問 大O點解係伏

年年都係咁講

Sor

上星期in完但未出offer

ACT B211F
ECON A231F
有冇邊啲係伏tutor

同學仔account major??

唔係

其實關於bba既科目有問題都可以tg我問架
我好樂意答你

英文比較文學應該報咩ocamp?

同問 岩岩出咗timetable 上足五日

屌我都係呀

遲啲有段period 可以swap堂架

231係唔係好易resit？
諗住reg呢科

有冇T&C (food)巴打

有咩tutor 揀
231我resit過 年年都話多唔知真定假

上年swap到有科差啲無堂上

Lecture 有Dr Kwong同Yuka
Tutorial 有Yuka, Joanna, Keith同Hyman

商科同學仔有tg group拉
快啲join拉 我地入面有商科人可以解答大家既問題架

人地咁講你就跟住話伏

有冇Social Sciences Applied Economics既同學仔

想問學費有冇得用atm轉賬？同埋如果交現金or支票 有咩要帶過去？

點解我個friend同我讀埋同一科
佢出左timetable 我未出
non-jupas bba year3 entry

上個sem一堂都swap唔到
明明睇住全部都係綠色點

jupas 入咗

engine jj here

求介紹MGTB399F 同FINB280F 好tutor

唔可以用atm
交現金要有學費單同現金

lecturer 兩個都幾好但我prefer yuka
tutor 我覺得joanna好伏 唔知聽左d乜 hyman唔識

一年要入數/pps

Keith如何？
yuka得好少tutorial驚reg唔到

keith會大概咁教一次內容再做d好簡單既練習
yuka我冇上過 但見佢會做下d題目 似quiz問既樣
如果中學elective有讀econ,要pass231應該唔難

me too

唔該曬巴打
中學冇讀過econ 好驚fail

econ reg yuka 佢出卷

有冇 non jupas jj入左 acct yr3

有冇JSSU65嘅巴絲

有冇MEEM既同學

同學仔對於ou 有疑問可以tg我喎

聽日嗰non jupas reg day有幾多人會去？因為我等梗封offer letter交學費 未交學費就去 好似好唔好意思

讀完asso 入ou year2 仲有無得cerdit transfer 免1 2個free elective

終於搵到2個同學仔
留左幾次言搵同學無人理

聽日有咩ocamp報？

你讀咩科先

Ba

唔講笑 讀ou讀到我越黎越頹 campus細department統一單性繁殖 屌

召集所有想踢波既公大同學仔，填妥以下表格，會有專人聯絡你。（新生舊生均可參與）

好想知有冇成功例子 係 nonju 有ou 再由ou轉u

係由nonju入ou 再由ou入其他u

自膠

聽日有冇人去嗰reg day?其實係講乜？

想知+1

巴打你聽日係咪去？

係10點你幾點?

2點

首先，會去一開大房聽有關你嗰科既野，聽完之後就會去一個大hall坐，之後去拎張紙，嗰張紙就係會有你既學生編號，嗰張野好重要唔好整唔見。拎完張紙就會入另一個大hall，嗰度就係報ocamp既

有咩OCAMP推介?

未交學費 去唔去得聽日個reg day
因為今日先收到offer letter

校網有聽日既rundown

我都係，諗住去咗先

純粹好奇

點解OU咁癲，有能力做到
General RN
Mental RN
General EN
Mental EN
EN -> RN conversion
社署EN

夠老師資源去教咩

但年年都仲開，護管局又批呢下就奇

Hello 咁多位 歡迎大家加入telegram group 同我地一齊討論 或者發問

同時亦都整左個表比大家參考 了解更多ou

兩科

中soc 扶青 電影都幾好
聽日可以留意下

可以，但應該未有入學信拎
ocamp嗰啲都可以照報同交錢，同啲人講後補學生編號

好多ocamp都撞左22-24/8

衞生服務界暫時有2名候選人，包括競逐連任的立法會衞生服報界議員李國麟，及九龍西聯網護理總經理蔡沛華。本身是公開大學護理及健康學部主任兼護協主席的李國麟，提名名單上絕大部份都是護協執委。「來頭最勁」的可算是他的太太，護管局主席李子芬。

係

8月3號in但未有任何通知
點算

+1

咁係咪姐係下年先可以讀返

幾時swap

洗唔洗試腳

如果唔去reg day 有冇問題...

你地year 1定3入？

悶到

一陣記得去報ocamp啊同學

我year1入
想問下有無econ ocamp

我都係Year 1入，不過而家year 3
有冇ocamp就唔清楚，但係Econ soc有booth

我地會有試腳日 填左表格會有專人聯絡你

仲等緊interview
Offer letter就話9月3前會通知
就算收左都報唔到ocamp

鯨大有冇rugby玩

我都係個日in 前日收左offer
你in 咩科？

film soc其實有咩玩

見到好似有

遠足/天文SOC有興趣 但同COMP SOC 撞左

ou係咁慢架

用嚟拎下免費飛

扶青同天文撞左期 好想玩哂兩個

大伏!! 可以免費申請 但拎唔到飛

係喎 有冇人留意過政府嗰3萬蚊資助？

我地學校有冇講點申請？

點會有

好似係註冊日會講

應該有

報咗 啲人好熱情 行一步就不停派傳單黎 比人圍住黎sell 好尷尬

yuka絕對排第一 dr kwong有半堂lecture都係吹水 break又break半個鐘

tutor都係佢啦

當年lecturer dr kwong tutor yuka

自膠

11號個個係non-jupas既orientation day

yuka嘅tutorial得一班仲要撞左本身core
應該會reg yuka lecture同keith tutorial

問左學校，佢地話會有3萬資助，但執行上未決定好點做 sorry for 1999

YR2 新生會唔會入自己科個soc? 好似多數都係yr1 入
btw 我sosci 戈邊

Overlap左半日，大家都係長洲，其實可以join晒兩個

最後報左咩？

咁到時狗衝過去 ？

可以啊，但到時一定好逼好多人圍住你地
最好就上網報左名先

睇極都唔明扶青係咩soc, 簡單來講係咪咩都有得玩既MK soc?

中soc 啲人都好nice 帶我行足半個場 仲見到有個靚女好似

我有睇過喎

好多時都係今日播琴日/即日先出post
時間好難就

唔知咩叫Mk soc有無人解答下?

講到好似地產佬咁

個人嚟講唔太鍾意佢地啲女
都唔明點解咁多人想入扶青

旺角東有冇車去ou?

真心似 琴日去完 一入去幾堆人 唔係幾個 圍住你 不停sell
Btw 最黎仲諗緊去邊個camp 好 好掙扎

咁你仲唔報

有啊 好似有小巴 不過如果你已經行到去旺角東不如行上ou 都好快姐

好熱喎大佬
btw行幾耐倒

即係學校遲d先會通知我地點申請？

因為我見東大同恒大都已經搞緊申請30000蚊

扶青多jointu活動啊麻 仲有啲國際trip哩個啲我吸引力極大 唔鐘意咁咪唔好識囉 又唔係話你去ocamp就要同佢地做朋友 分分鐘佢地都唔想同你做朋友呢 係咪ching 勸你唔好ff太多
利申：好期待14號 快啲沖過去報名 希望唔洗排咁耐聽講都多nursing 人同我一齊報 nursing ocamp同扶青ocamp我來了
聽講一科系科再一科興趣科好似係最好選擇

Speed dating soc咩大佬
啲人應該係鐘意佢啲活動姐

通常旺角東就行上去
旺角新寶戲院對面有小巴上ou，如果去新校就坐到總站最近

一樣都係報咗nursing同扶青

Same 想報埋天文
Gen nur yr1

歡迎大家14號去4號創行個booth
利申：打手

扶青之莊好廢又鬧不和，去黎都傻

有無巴絲一齊去reg day
小弟一條友去

有econ ocamp呀

貴唔貴

又係你個假膠係到扮Fm之前開個咩20分post都比你fake左一次 做打手唔洗咁明顯既

200幾左右

3日2夜都200幾

幾時會出時間表？

9720 ECE 留名
9720 嘅FM 唔好報錯電腦soc 嘅ocamp
Engine Soc 先係你哋嘅ocamp
如果唔係一個同學都識唔到呀
利申：yr2打手

出咗喇
新生除外

東鐵嘅話 一係搭去旺東轉的士 一係行去新寶搭何文田/愛民小巴
或者搭去紅磡應該係A2出口搭8號小巴/巴士

咁佢真係可以呃到啲fm
但真係低莊

天文同扶青唔係撞咗咩
Btw 我都係Gen nur yr1

我non jupas
請問下知唔知大概幾時有?

到時同一組咪相認啊巴打

扶青多打手 圍威喂soc

Nonjupas出左啦

佢地話有得協調
之前見兩個都唔錯

ou咩都慢 重有勁遲出成績
最近ou既潭仔要行15分鐘以上

岩岩入左yr3 想問點申請政府果三萬蚊

唔洗申請 聽聞係直接下個sem減

隔離po啲天文打手多到

譚仔 有咩好食

香港公開進修學院
原本個定位 同英國公開大學一樣 係俾成年人進修

屌你老未而家搞埋啲全日制,，收中學雞

係邊到睇

Keith d堂全部得幾丁友 知咩事啦

[賣廣告] 入左鯨大讀商科既快啲入呢個TG group la

同挽企業管治學會既免費ocamp la

屌 有冇人知Hyman教成點？
唔想resit
點解yuka得一班tutorial

好似16號就reg科 但根本唔知點ref

ECON有OCAMP呀 2日1夜OCAMP+ODAY 250蚊

巴打 你都好似係上星期先收到offer letter
咁無ou個學生acc 點reg

即係無得reg?咁點算

我都唔知 因為我都係上星期收offer letter 唯有交完錢再問佢 點搞

之前睇d人話 呢兩個算大Soc

你係econ d人？
我剛才搵到個巴打一齊去reg day

等我入camp大嗌巴打你個名
大家都yr1 nursing應該唔難相認掛

睇完都知個個soc都有打手嫁la
我主要係想知邊個camp好玩同之後多活動

我係econ呀 不過yr3

今屆扶青firm到出曬名架喎ching，睇佢地d莊員同莊ig就知真相係點啦
都唔明點解係都要喺到亂吠，其實reg day大家都係想搞個好玩嘅ocamp比freshman玩姐，做乜要喺到攻擊其他soc!
大家齊齊收會員唔好咩！？

原來係師兄
咁知唔知聽日reg day大約流程？

3p各有諗法喎清，唔覺今年firm ，同近呢3屆比今屆真係唔firm

一開始入hall聽lecturer講野 等佢講完之後就會有學會黎宣傳 跟住就去第2個hall報OCAMP
我當年係咁 唔知今年會唔會變左

唔該師兄 有咩ocamp推介比econ fm

想知 nonju yr3 新生 幾時有ttb 係咪要自己reg？

其實我係econ soc既莊員 當然推薦你報番本科econ ocamp識番本科朋友先啦 之後再選一個興趣soc 既camp 例如你平時有跳開舞未可以報番danso ocamp 識番d有相同興趣的朋友
我當年都係本科+興趣咁報

師兄year3都上莊

Ching 你講到仲熟過人地d莊員咁
不如做埋耶穌la 為收fm中傷人地soc好咩？

人地3P諗乜你又知！？你係人地邊位？😂

如果扶青都叫唔firm 其他soc應該就黎散莊😂

利申：扶青友soc

如果有多d你呢種人就好喇🤤世界會和平幾多😀Reg Day就唔使比d剩係識亂吠嘅🐶搞到咁低質！

係到做多次最後宣傳🙇🏻🙇🏻

OU Jupas新生行過路過一定要埋黎42號天文個booth睇下。🤤

有好多精彩活動已經係此post宣傳過好多次。（為免洗版）有興趣既新生可以碌番上去睇。🌟

新生聽日如果想查詢更多。可以認住藍色衫又型又索既天文莊員。☺️

記住係藍色衫！42號Booth！

咁多位鯨魚寶寶聽日見啦😭

得啦得啦 早啲瞓啦型佬

讀設計既同學都記得留意下camd個booth，有機會見到一位嬸嬸向你招手 。

中傷人地soc個打手可唔可以回應一下？
如果扶青都唔叫firm Film soc叫咩？

網上世界無須太認真 大把soc都會經歷磨合期，唔只扶青電影，所有soc都會

🐳

pish

Non jupas reg day唯一有用嘅幾秒

{遠足學會} 夏日熱辣辣體驗 OCAMP2017新生招募!!! (歡迎所有學系新生)

遠足學會Ocamp歡迎來自任何一科既你參加
代表左啲乜? 代表左你有機會係識到好多自己科以外?朋友
無論係男仔定女仔，無論係YR1定YR3入學?新生我?都無任歡迎架!

2日1夜迎新營 - 主題: 沙灘夏水禮

日期: 20-21/8
收費: $330 (連Ocamp+Oday+遠足學會永久會藉)

點解要Join Hiking Soc Ocamp?

1.全場唯一以露營方式舉行: 比你?可以感受下大自然?氣息 - 沙灘喪玩、係樹蔭下感受涼風、係一望無際?夜空下觀星

2.Camp Fire: 一大班新生心入面抱住一團火入到黎大學，當然要試下係郊外圍住一團火High爆咁載歌載舞啦! 保證安全!

3.刺激好玩?Detecive Game: 全新故事等你?黎查出真相!

4.沙灘Water Mass Game: 黎得郊外當然要係沙灘玩個夠本! 夏日當然要盡情玩水啦!

5.收費全場最抵: 包你以最小的費用換取最大?娛樂!
仲諗? 而家開始就可以報名啦! 快?Click入下面條Link報名啦!

過往活動有幾好玩?請留意:
Facebook: 香港公開大學 遠足學會 / OUOUTSOC
IG: ouhk_circle

輕輕一推

屌啦星 真係好想去遠足SOC 真係撞正興趣
但係同系SOC撞左 X2046

year1入重未有offer 照道理係咪會係17號前派

18號就要交錢,得幾日時間準備
利申 YEAR 1 政政

咁film soc firm唔firm?

唔緊要，可以join我地soc未來既行山活動

召集所有想踢波既公大同學仔！

想踢只屬於公大學生既OU LEAGUE？我地將會舉行試腳日比同學仔踢下波，到時有機會比舊有隊伍招攬入隊，又或者可以搵到志同道合既同學組隊衝擊聯賽冠軍，你地有可能係下一隊李斯特城！無論你係公大丙朗定係公大美欺，快ｄ填妥以下表格，會有專人聯絡你時間地點。（新生舊生均可參與）

天文ocamp截左未？

遠足SOC好似幾好玩

多謝同學支持。
ocamp尚餘少量名額
唔玩ocamp遲下都可以一齊去行山

多謝今日一眾報名參加ocamp既同學，希望你地有一個快樂既u life

想問如果我乜都唔去+唔參加 係咪就咁交學費就ok?

報咗nur soc同遠足學會ocamp
個防水袋幾正!
但nur soc ocamp 好似太多人報要抽籤
我驚識唔到同科嘅人
有冇nursing yr1嘅同學仔

讀商科嘅同學仔
過左reg day唔知大家有冇報到ocamp呢
會計學會迎新營仲有少量名額
想報ocamp嘅你地就快啲報名啦

網上報名:

會計學會ig:

會計學會fb:

師兄知唔知仲有無得報ocamp?
我同個巴打番屋企傾完決定報
但係d宣傳單張扔哂 無聯絡方法

仲有小量名額可以報呀
你填左google form

填妥後好快會有莊員聯絡你

商科係都報SABA la

報左扶青 天文 nursing ocamp 但扶青同nursing oday又撞左 天文同扶青又撞左1日ocamp 點算 想退一個 好迷茫

nursing好難抽中 同埋ocamp 交左錢應該就無得退

打去問無myouac 點選科
佢話因為太遲先交學費所以未比到acc 最快都要下星期
姐係聽日唔洗選elective

開學之後仲有段add/drop period

我想問個3萬蚊係米一定要聽日交form( 尋日攞

15-18交就得

傻架咩 佢遲比offer姐

幾時交架？

今日

我前日 咁應該我都冇

咁快有得申請？

fm已經有form填

Y3 NON-JU 入要點申請

唯有繼續等OU公布
P.S. year3

A purposely designed general education course from School of A&SS/E&L/S&T
我想問 31號reg GE係咪任我揀一個上面3個學院既科就得?

上面見人講3萬蚊要交張form
有冇得上網down同交

好似jupas入嘅人先有
其他year未知

nonju year 1 lm

non jupas year 2 entry 都未公佈申請安排？

果日reg day聽到啲人話SABA有人係camp食煙搞到比人罰錢

唔該師兄

呢個真

吊你
B441F直情無堂調

yr2 acct仔想請問下gen係咪最少要有1科2字頭thx

GEN 至少一科2字頭係都市傳說來。

myouhk好垃圾，完全唔user friendly

啱啱先見到呢個post 唔知有冇人答咗你
唔伏嘅我覺得有p.chan
winnie sara都伏
其實都好睇你夾唔夾到個tutor同gpmate

OU有波踢！OU有波踢！

🎉🎉OU League既試腳日🎉🎉

日期︰20/8 (日)
時間︰12:00 - 15:00
地點︰何文田公園足球場 (何文田體育館側)

未有球隊而又想比賽既球員👨
可以係呢日識下朋友組下隊👬
你亦有機會比強隊高薪挖角🙈
歡迎所有OU學生到場參與🐋🐋🐋
熱愛足球既你
唔係唔黎呀？

溫馨提示：天氣炎熱，請攜帶足夠水飲用，避免中暑。

可以揀既堂少到弱智 迫住番五日

其實如果選修課目揀唔到會點， 我逐個逐個試都揀唔到，reg唔到，咩科都唔得

打返去ou問

我都要
禮拜五仲要專登番黎上妙趣

報咗ocamp 就快oday都無人聯絡 係咪比人遺忘咗

打個電話問下好d wo

有冇人都係咁 利申報嘅係中soc

妙趣唔洗上 走堂就得

唔想爛grade 不了
btw s109f好易
前提係你要有理科底
fm可以考慮下

大家好

我係遙距學習既新生(對你地黎講係咪唔會比人當新生 )

想問我遙距學校有無資助架

佢話25credit先當你全日制

第一個sem 邊有25cred wo!

Your face

根本乜9都swap唔到

我仲未Reg到科，五點就完，點算

In完仲未有消息，打去問淨係叫我等
又唔知有冇miss左call

謝揾婷好撚正

網上reg唔到
試下番ou入紙reg啦

考試common sense 都答到
真係唔洗上

Reg到啦謝謝

等開學adddrop

淨係上第一堂其他走曬
考試前睇兩睇notes輕鬆B+

唔係好睇得明洗唔洗reg elective

上左第一堂 同最後個堂
Attendance佢又唔計
輕鬆b+

打去office問
Govt好似淨係for full time

still waiting+1

傻鳩黎既

我想個non ju入果啲係咪都有得申請資助

仲有冇得入

myouhk 有個叫advice xxx
你year3就睇year3要讀咩 有寫洗唔洗elective喎
點唔明法

有啊

我想問elective couse 係咪take 邊科都得
定係一定要take 佢advise 比你既couse

梗係唔係邊科都得

Thanks 咁姐係要take 佢d advice ?

係 如果唔係可能要重新讀過先可以畢業
以前有師兄中過招

Saba ocamp開左wtsapp gp未，係咪忘記左小妹

唔該晒
同埋我想問 點解有d ge 唔見有totorial 既時間既
好似呢科咁

因為妙趣無tutorial
兩堂都係lecture
好似係
我果年讀果陣都係得lecture

唔該晒巴打

得妙趣得天下

無錯
果陣真係鬥快reg
而家妙趣係咪仲係咁好grade?

係咪真係唔上堂 都ok ?
因為我星期一 唔想上晏就堂
係咪只得考試？

大把人一堂都冇上過就B+以上
當年有兩個亂吹嘅assignment，然後裸考

咁正
仲有無邊科ge 好似佢咁

聽講今年妙趣會轉課程 會難咗

有冇pt master 學生

有冇人知道non jupas點申請資助未？

242
文盲都pass

assignment冇交自動幫你延期

有無人知tran去其他u要點搞，non jupas？同埋係咪一定要year 1讀起，無得year2入

我星期一先apply 仲會唔會有offer

想問jupas second round 入果啲幾時有得開 email
無email upload 唔到學生相同睇timetable

【開學日＝試腳日】

🎉🎉OU League第二次試腳日🎉🎉

日期︰4/9 (日)
時間︰13:00 - 16:00
地點︰何文田公園足球場 (何文田體育館側)

經過第一次試腳日後，已經有新生被招攬入隊，亦有同學仔表示想組隊，想參加我地OU League而又未有隊既同學，快Ｄ親身去球場獻技。（歡迎所有公大學生，新生舊生均可參與。）

想問有無人讀過Gen a105cf文學？ 有無gp pj? 計唔計attendance?

想問下有無讀Top up degree(Energy&Environment)既巴打?

個friend係咁r我讀文物
但我話基礎投資好d
大家會點揀

有冇人報左大o

聽日係咪有新生開學禮？幾點要去？

0900

唔去 得唔得 要返工
係咪聽日拎學生證 ?

唔使去都得
學生證可以開學先拎

開學禮做咩架

13:00去既揮揮手

唔係十點咩
Btw有無人係 jupas second round入

我想問校曆表上嘅溫習休假係咩意思

study break意思是代表個個星期不用上課

ou apss係咪伏？
想拎好成績係冇可能？

恭喜各位一齊無hall住

其實今日有咩搞
唔去得唔得

我連今日要去封信/email都無
咁咪唔歡迎我:0)

咁即係嗰個星期之後就會有考試？

通常第二個study break 之後開始Exam

個3萬點拎?

我都想知
但睇到個email就係 分兩個sem比
會用扣學費嘅形式比你
但問題係 我都比左學費啦dllm 點扣呀

個myOU點入 連自己username都唔知係咩

利申：今日註冊

ou有咩好討論？
唉大＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞ａｌｌ

3萬蚊7號deadline
去左旅行未番點算

話會係10月退返 要留意返OLE遲d會有條link要你填返銀行戶口number 自動過數比返你

搭廉航無行李返黎一轉先? 千幾蚊vs3皮

Yr3 non jupas有得申請3萬未?!

Exam period 係12月18 - 1月7
我30-5去左旅行，危唔危

有無人都係收唔到30000萬資助

睇你好唔好彩，年年都有科特別遲考

soci果邊係咪大伏？
係咪得一個叫garland 既prof教

都好多人中意讀 ou

真心好危

咩科？
eng考親都30-5

㩒 single password 個掣 set左log in密碼先
Username 係s+學生編號頭七個數字(好似係

聽日要ＲＥＧ科，想問下自然保育易唔易讀 原本想選妙趣，但唔想夜晚返

有 好似好伏

仲有Vincent Cheng同埋唐老鴨
Vincent講野好有趣，考試/midterm比好多tips，不過佢比分會好嚴，present會con到全組口啞啞
Garland就講野超悶，又唔會點比tips，但係佢好關心學生
唐老鴨全名叫Chan Wai Leung，把聲好沙，所以比人改佢花名做唐老鴨，未比佢教過，不予置評。
好似仲有Professor Lau，同埋一個今年新黎嘅人教soci

all in妙趣 reg得妙趣都預走堂

呢堆唔會差到，你問佢野
佢會西你面果種？

想問會計嘅interview 係會咩形式

妙趣分分鐘你想reg都reg唔到

好似唔會比你咁做

email講嗰3萬蚊係咪ju同nonju一樣架?

Hospitality

會唔會有方法改期果d

只可以揀一次

選返自然保育算，唔想夜晚返學，走堂又唔係幾好

social sci elective 比人揀哂可以點算

你問下你果科啲師兄姐大概幾號考 每年考嘅時間應該唔會差好遠
補考就冇可能嫁啦

咁就大撚獲了
我果科新科
聽天由命

巴打係體育個個學士?

咁冇計
唯有開學問下lecturer睇下佢定左日期未

師兄係main campus 定business 果邊

creative art

International attractions and hospitality management

興幸冇eng讀
師兄之前多唔多科係過完年先考同星期六考

真心想問下
投資b167cf伏唔伏
上個sen揀左b188f得b-爭d爛grade

巴打原來你都係ou

我啲core都係星期六考 不過係過年前
上年科eng就係係星期六 31號考

巴打 同道中人
year 3定year1?

Year3

巴打未試過過年後考？

我都係喎 相認

見你成日係時事台出po

星期一見

Non jupas 30k資助有冇得叫人幫手拎表？

好似未
但大把科過年後考

成功reg妙趣

reg唔到

咁就67

Non ju yr3 究竟洗唔洗申請

知唔知用黎申請3皮果個academic qualification 去邊度拎

利申：岩岩注冊乜柒都唔知

應該係本部c座5樓攞
grant loan都係呢度攞form

大家好，我叫陳浩天
我係精神科護理系fm
希望大家多多指教

有冇人知早兩日冇去既話 要去返邊度攞學生證

請問hd升翻上去係咪冇得攞？

想問dean's list係咩一回事
要點樣先會有?有冇錢攞?

過3.3就有
但冇錢攞 得張垃圾證書

屎忽撞棍岩岩好過左
無錢攞咁要黎托
一年收我個6萬幾7萬 小小錢都攞唔番

比張垃圾證書你打下j

ou過3.3應該都唔少人
拎黎真係扯唔起

仲有個頒奬典禮比你威下嘅
不過要返工 不了

我都係咁話
係屋企訓下好過

btw 有無人知ielts 既野邊度有得借

Main camp library 好似有

好的射射

過3可以去參加ou搞啲交流團
有一萬拎
上年好似有英國同北韓團

有無film t02既朋友

有無人係last round入 到而家都未有ttb？

咩係ttb

利申：last round

Grants係29號先截申？我一定要申

下?
YEAR1 GRANT 幾時截?
9月29?

我 尋日先收到offer交左錢，未有account 唔知下星期點返學

同問 今日先收到offer
想知點先入到MYOUHK

咩offer

Office 話交左錢都要等5-6日先有得開account

Year 1 psychology

咁9月4果日點算好

打去office問 timetable

y1，y2就係囉，讀到y3y4就...

我都係 佢話最快星期一 因為FT department 星期一先返 仲要9點

幾時先會有星期一上堂既notes

有D course已經upload左上OLE

其實上堂要帶啲咩
利申：year1 fm

帶乜真係唔重要，上Tutorial form 到啲好嘅group mate 先緊要。

如果聽日有tut 但未上lec
冇收到通知話取消係咪照返

照返，無話要lecture 上先。

有冇人仲未有時間表睇

ac都開唔到

聽日開學都唔知點算

9點打去office

想問stat a221f難唔難

數底好就唔難，頭幾課係教番中學學過嘅野，但係後尾嗰幾課就好複雜
利申A

有神快拜

嗰陣Michael教tutor，佢會每題逐個step計出黎，但係下個sem佢唔教tutor

想問收到offer 要交翻啲乜野證明比佢咁多？同埋遲左up 相幾時有得拎學生證？

我tutor係eddie
佢教得好唔好

巴打有冇check email? 我都開唔到ac 但佢send 左ttb去我email

Year 1 fm 想問下
各科既第一堂lecture洗唔洗自己印notes 定係會派？

佢話琴日email我話會sd 應該冇咁快

好少lecturer會派notes

Sit過佢一堂Stat，佢會另外用白紙計數，所以一跟甩左就只可以照抄啲step先，抄完先再睇番。其實教Econ嘅lecturer都好高質，利申Econ人

以前呢科係3個鐘lecture+1個鐘tutor，但係今年轉左2個鐘lecture+2個鐘tutor，可能連syllabus都會轉

Hello 我係。我以為得我自己讀

今次大獲，我今年cc升ou,揀左bba in marketing,點知原來唔係讀兩年，原來冇honors係讀一年，之後有冇得轉已經交晒學費

Send 去邊個email apply嗰個無

想問點print野

我見佢今年syllabus係咁

係咪要買書？冇買到

點算？？

你睇返佢地嘅科可唔可以tran

請問點睇？？

咁應該同之前差唔多

直接去5樓問啦

想問 邊到拎學生證

想問下management 嘅fyp幾時講

我用自己個email問佢 佢就覆返我

Stat yr3 留名

有得轉的，有朋友上年試過，仲要係9月頭開左學大約兩個星期

收到通知好似去返JC地下嗰個Office到拎？！

你指嘅係乜？Content定時間？

仲未有時間表

我都係。我返到去問 同我講要十個工作天 我點上堂？

想問non-jupas 入year2 係咪無3萬拎

用mytag整唔到時間表既

好似可以，但30k係兩個sem夾埋各15k，詳細上返MC 五樓問。

係咪認真丁丁？

可以。要搞就快 就黎deadline

有得轉
身邊有朋友由冇hon轉到有hon

但係打過去問，佢話要等收email先可以去申請。
仲話year2同學等緊政府批

有無ching同我一樣未交3萬蚊果張form

無時間表 又入唔到ac 我點返學

Mytag係咩黎

認真

一個網幫你整時間表

晚黑上堂係咪伏？

乜唔係全部GE都要6-8架咩

都用唔到

冇3322但係HD NON JU 入係咪都有

係啊 留意番你自己個系幾時deadline

無收到email都可以？

你year幾？

3

core

去左旅行，7號先番

咩form，我收唔到.....

其實開左學未
我仲未收到offer letter 但佢話出緊
佢話要出左先可以註冊
依家on99咁等緊 好不安

利申入yr2廣告

尋日都第一日返學

但我聽講6號deadline

要親身去攞㗎

睇咩school先知幾號拎
A&SS B&A E&L拎哂
今日同聽日S&T拎
試吓打去SAO問可唔可以拎返啦

有無人收到話讀non jupas 讀year2 可以轉做year3 但要補返year2 4科core？
收到既話你地轉唔轉？

原來去一樓個hall囉

難怪我無

個時間表...空

有冇打去問？

三萬蚊張form有冇得遲過6號交,申請左official transcript但未有住,我想問交表格嗰陣仲要交埋啲乜嘢，除左transcript

Jupas entry既要帶埋dse cert既正副本
正本比佢對
副本交比佢

I am Non jupas

同埋如果申請左$30000，加埋grant既全額學費， 係咪會互相抵消返？你唔會多咗錢？

想問下如果遲左交相會遲幾多先有得拎學生證（year1
望多次先發現張紙寫1號、online寫11號

用常理推斷都知政府唔會比額外錢你

你幾號交呀
29/8-4/9 交就11/9攞
5/9-11/9交就18號攞

屌我咁唔使咁辛苦特登要申請到30,000嗰個，有grant全額夠晒做，搞到我呢兩日咁鬼忙碌為左個30000

岩岩交左 BTW唔該晒你
遲拎無學生證優惠好麻煩，雖然係自己遲交抵死

係咪學費度扣🤔

我想問呢 asso仔如果宜家先apply 1718學年 係咪已經冇機。。利申讀緊asso now yr2俾左學費 假設宜家quit asso報ou

但係問左學校話唔申請30000嘅話 grant個邊都唔會俾多30000 咁係唔係都要申請

開左學仲想入soc 可以點join

上佢地IG 應該有link
巴打想join 咩soc先

想問下舊生幾時申請果3萬蚊

去埋office 話儘快儘快

想問呢家先non ju apply 17年仲有無機收
佢email我話dead 左
如果打電話去或直接去會唔會有機啲

Ou有冇試過失驚無神cancel左一堂lecture
一開始見到聽日有堂lecture
但頭先上myouhk睇已經搵唔到

應該d lecturer 開會

extend左三萬蚊交form deadline

即係點
因為我本身唔係嗰堂lecture
只係為左就個時間表先去sit嗰堂
係連class search都搵唔返聽日嗰堂

咁係咪你仲未開始上堂？

搵到了
Thx sis

email？
你已經上緊堂?

Extend到下星期
Non jupas direct year1 entry要帶公開試正副本 有讀過HD AD帶埋cert同transcript

係呀 到時人地分哂組我唔知點算

我連offer letter都未有

想問ou 邊到有吸煙區

ou咁細 行出門口都唔係好遠姐

今年year1 tc學生
入到尼先發覺唔岩讀
有無辦法tran u/其他asso

巴打 我同你一樣 又係year1 tc 想tran u

讀好d書咪可以tran囉

你諗住點Tran u
不過聽講機會好微
ps我會唔會識你？

學校d配套差到無晒意志讀落去
有無大神可以打救下我

入得呢間預左啦

btw 3萬幾時先派

大家係邊個位食開

10月會係Ole要大家填bank account number 會退返15000先

Jc門口右邊有個 corner位
人稱Marlboro Road

分唔到組 form哂 多謝office 要自己做group project

你讀咩科

社區中心對面長期有人食

睇下可唔可以讀好啲再tran u
Btw你應該唔識我 我好摺

附近有冇好D既 GYM
有冇同學仔做開可以帶埋我
新手想操

Ou有，但好細

其實係邊個位
有幾細

JC Campus 7/f 1/4既中學班房左右

不了
想知佛光街同何文田2個場

佛光街場喺房屋委員會總部隔離，而個總部啱啱好係ou隔離，何文田場就你行上小小咪就係

有冇巴打391係t03會調走？

我做開官涌

想知多唔多人同埋d設施

等2,3個鐘先上下一堂 有咩做？

我搭車出去官涌做一陣gym

個次中間有成三粒鐘

但係d fd唔做gym 得我一個好似好毒咁

做gym不嬲都一個人做先work

巴打本身理科好唔好？year1 sem2有科science包哂phy chem bio 如果無讀過是但一樣 好易炒車

🎉🎉OU League 試腳日🎉🎉
日期︰13/9 (三)
時間︰13:00 - 16:00
地點︰何文田公園足球場 (何文田體育館側)
OU League 試腳日已經轉入最後直路，想每個星期做下運動出下汗；天地堂搵野做攝時間；踢下波識下朋友，有興趣參加既同學仔，請把握機會親身到球場一展身手！

好迷惘 而家未有時間表 打去問佢叫我等時間表出黎先好上堂 學費交左 學生證又冇 網上系統又冇ttb又冇 唔撚洗讀啦咁

下，開始分哂組啦科科都 第一份功課都就交

First test had started

點算 佢叫我等

其實幾煩，每個星期都要自己印notes

打去問，或者直接剷上去問啦

頭先打左去俾program leader 佢話幫我搵notes叫我sit住堂先 好好人

有無人可能教我add elective course

上晒四科啦，全部都係阿Sir，其實呢間學校係咪係咪冇Miss 一個都見唔到，全部都係阿Sir

咩major?

其實啲sports team點報？係咪有選拔？定要frd搭frd

all miss

psy有個tutor好正

2字
今年好多新老師
Btw,我果科想搵個男都有難道

點先知幾時拎得學生證？會唔會收到email定直接去

jc地下個(校務處？)有得睇幾時攞

asso升mental nursing 洗唔洗要考ielts or DSE英文要3？

retake係點交錢，佢會寄張銀行單俾你?

ou有冇人射波勁過garland ?

Garland 超好人 有問必答
仲一定make sure 同學明哂concept先放行
利申 nursing

【OU足球】【OU足球】【OU足球】
【最後一次】【最後一次】【最後一次】

🎉🎉OU League 最後一次試腳日🎉🎉
日期︰29/9 (五)
時間︰18:00 - 19:00
地點︰何文田公園足球場 (何文田體育館側)

OU League即將開始，同學把握最後機會，展示自己實力！
如有任何疑問，可以Inbox我們查詢。

幾時exam

有冇人知tc 前途係點樣
係咪都係做lab

ou 個grading 係咪set定左一定85以上a
定係根據個科整體成續再定咩分就拎咩grade ?

有冇人知道妙趣考試既模式

OLE唔係有pastpaper咩？

由於舊Secret Page Admin可能太忙嘅關係，更新得唔係咁快，而且OU Instant暫停營運，所以本人而家開左個新Secret page，希望各位比下面小弟，Like吓呢個Page，同埋勇躍啲發佈訊息

***專頁開放初期，只有一名Admin，但喺不久嘅將來，有機會會因應專頁嘅使用率而招募新Admin***

Facebook page:
發佈匿名訊息:

由於呢個Secret page係新開，所以極度需要大家嘅支持，希望大家幫手Share出去，令新Secret page發揚光大~唔該曬大家啊

我讀嗰個sem係有齊曬近呢幾年嘅past paper

想問下我報左non-Jupas ，個interview and written test 係咪一定要去先有offer? 同埋written test係咩形式？

想知考試啲科合唔合格

去check分嗰到禁一下score就知自己exam個range

真？睇左了，全科pass

證實左係真 我試過禁完之後問lecture自己大概考成點 每次都好準
Between 恭喜哂

想問Ou SSSDP係咪好難入

睇科 你想入邊科？

sports 會唔會好難入 Cgpa大概幾多

想問下 唔洗考試既Gen科 睇唔睇attandence

如果從其他院校既hd grad完再報animation yr2,會唔會好難入? 冇讀過相關既野

會suggest你y1 entry
利申 同你情況一樣但我係報engine, offer已收

Ou testing and certification engine 伏唔伏同易唔易入

今年non ju year3 入， 會唔會再招

但我果個直頭有yr2/3既班，你n展都係咁?

我果科都有y3 entry但因為以前讀嘅係science太多野唔同
Interview果陣問過剩係比我y1入，仲要唔比credit transfer

你係hd grad完知哂成績先報ou，定係未grad就報?因為我5月grad，想拎哂成績先報。。會唔會太遲?

未grad就報左，出個offer係畢到業就得

巴打你有冇tg?報名果度我麻麻地識填 未grad

你留tg我搵你

我想問OU animation要幾多gpa先入到？
我2月尾報，到而家都未有消息

你有冇讀過相關課程?

有啊，HD，都係讀動畫

想問有無tg group?

第一頁個個入唔到

下星期in Cinematic design, 有無巴絲打知要in咩同埋portfolio 果度點預備好

New group for ou

Sport interview 洗唔洗suit